大家點睇現代奴隸制（足絲雞）

如題。

白卡仔一名

佢會唔會其實有啲意思想表達？

老母被中共公安輪姦死都唔撚幫佢執骨既白卡賤種

賤種一隻

夢狗堅嬲

想表達佢係弱智

一個蓋清都撚到佢傻嘅傻閪

奔哥點睇我

條友唔識尊重人 講野下下咄咄逼人 就係咁樣撚走何ching

1. 當初搞走何囝
2. 長期蒲CC台，冷氣軍師
3. 成日喺波台做炸兩，嘩眾取寵
4. 次次開左個頭一比人圍屌就笠水

你咪撚再屈我沙勇新

He always 25

yes，明明我冇反過佩

都係占奔心水清

5.比蓋清撚
6.比榮華笑

拉

on9仔黎，有黑絲唔鍾意，鍾意肉絲